以後香港遊行，所有終點站改去美國領事館

以前泛民d人都無政治智慧
遊行做比阿爺睇 咁多年都搞錯對象
無能用

以後七一 十一 六四都改去美領集會